[重要]只好重新post一次

剛才一直俾啲膠post 搞到沉晒底但唔緊要

[/quote][/quote]

我冇嘢講 我要見律師 我唔會解鍞 我要投訴你

我冇嘢講

我冇野講

Push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

push

Push

推

Plz 幫推 reli tired

Pushhhh

Pushhh

[重要]只好重新post一次

推

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

求幫推

怕唔怕會好似77咁啲野被消失晒

我無嘢講

be water